728遊行路線入唔入圍村？

最起碼都去隔離果條什麼東頭村啦